一人一樣BBQ一定要食既野

漢堡扒

魚蛋

多汁雞扒！

腸仔係必食

仲要係第一樣食

生命麵包

仲要係廚師腸喎

成隻羊

大發成塊過既魷魚

朱古力

豆卜😋

雞子
雞腎

黑衣雞

廚師腸

莎莉蛋糕

Bob叔之前有段片係教整手撕豬，入面個隻bbq醬食完返唔到轉頭

綿花糖

成日見到有人講
一直想試....有沒話咩味最好燒

燒硯

一定要係廚師腸，其他唔得

多春魚

碳

燒雞翼， 我鍾意食

真係好味？